有無人個工作環境係連手機上下網都唔比

一日成9粒鐘點樣捱

我畀玩啊 但收唔到訊號咁解

之前有份工
枱頭電腦唔連internet
然後㩒手機會俾人屌到上天
正到

唔係商場泊車果d下話

華人濕尻管理思維，覺得咁樣就會提升效率

柳記?

電影廣告？？